紅磚邱比特

尋晚喺youtube睇片見到有個UST邱比特
雖然啲女唔多掂 但當笑片睇都唔錯

唔知幾時會有人搞個紅磚邱比特呢

好老尷

有冇link?

唔好搞咁撚多on撚99既野啦